[無限置頂]《香港人權與民主法案》!!!!!!!!!

簽+推啦！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

連撃10次呀!

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

人呢!????????????????

同我簽左佢呀

PUSH

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

人呢?